睇見tvb新聞報導就好似平行時空咁

無聊望下今日tvb新聞台，其中大篇幅講中美貿易戰下一間美國電視製造廠「或」面臨倒閉，「或」導致過百名員工失業，「消息人士」指出「或」導致侵侵中程選舉投票取向。我當堂心諗你贏國貿易戰下夠係「或」導致過百間工廠倒閉，「或」超過過百萬人失業，你既習小學雞帝位「或」危危乎，你tvb完全隻字不提，唔怪得中國咁易「或」成為大贏家啦

廢中廢老真係會信晒

信又點，你估佢地係美國選民咩

時事台憤青盲字都唔識多隻學人鳩噏

睇東方加埋無線，簡直係藍絲廢老嘅日常

d 廢老信到十足
又話美國佬唔抵得中國，眼紅中國
係咪睇得宮廷劇多
21世紀啦

tvb或會執笠

55

中國或成最大贏家

係又真係唔出奇
好多共狗都有外國藉

文匯TV

全美國第一間工廠倒閉 美國有幾多工廠？支那有冇工廠倒閉？唔見佢報？

中國或必成最大贏家

報支那廠我怕日日報兩個鐘都未完

有消息指

有專家指

老豆日日睇
煩撚到

人人有功練都有人信㗎
目標就係真係信果啲人就夠

愈打得多飛機就愈好
到有日要面對真相個陣就

果陣廢老摶埋絛命同中共死過

事實證明中國人/香港人好撚蠢
一開始覺得自己嬴硬 義和團 洋務運動
到時輸又話比美國害 八國聯軍 鴉片戰爭
事實由始至終都係自己害自己

之前有個post幾好笑
講稀土反制美國

已經被tvb洗腦洗到世界咩形勢都唔知

中國係稀土既霸權一早收左皮

歷史只係不停重覆

中國人就係賤，永遠輸俾鬼佬

最撚慘係我老豆果D講到侵侵因為妒忌中國崛起, 所以打貿易戰, 我真係冇眼睇

《先打大豆》貿易戰第一滴血 中國“大豆王”破產

LIHKG @ Android

大豆王破左產咁耐，CCTVB好似冇報過

無所謂
睇下邊個笑到最後

消息指出

有專家認為

以前都會有名有姓係邊個講

而家直頭吹出黎

強國人：沒事儿。沒事儿

不要怕! 你還有黨啊!

如果係會美爆
支國照邏輯係應該更鼓勵美國做自殺行為啦

我或會中六合彩

評論=網上9UP
消息=黨報
專家=土共高層

我真係好想問冇名冇姓引用係咪得， 我屌你中學做功課都唔以冇reference la

以前d記者求真，會講明咩人講，通常都係d大淡友商品大至呀，對沖基金經理人呀之類，而家根本網上吹兩吹就可以照落

做記者真係好

央視粵語頻道係咁上下

香港廢老先信姐
咪香港人前香港人後
你以為人人好似你咁鳩咩

中央電視台，祝呢個台繼續年年蝕錢

有消息指出，有專家分析，在今次貿易戰中，美國總統或會因未來既經濟不明朗因素或會向tvb新聞部高層謝罪。

幾好丫
唔通人人都甩難好咩
佢地最好就注多啲金畀支那
之後輸撚晒
噉先會識醒

其實TVB 編“新聞”係抄左媒

好少中國新聞 下下都講美國 講特朗普多過雜種 之後扯返中國或成最後贏家 好想知究竟會點報中國新聞

依家啲「奇怪人」好鍾意拉晒全香港人落水
講到好似佢對緊嗰啲人講嘢嗰啲唔係香港人
係眾人皆醉我獨醒定係抹黑呀？

近期冇咩？
吹奏下大灣區呀，有咩基建會起呀，預計咩全球最大最長最乜乜噉囉

係以前記者、編輯係中立，冇收咁多壓力咪做好個質素囉
依家大大箱紅資泵入去，佢叫你講大話，你一定搵唔到個來源，咪話「可靠消息」噉囉
變咗財團嘅喉舌
唔只香港，美國、英國都唔少
因為政治越嚟越重要過個新聞真唔真

屌 我爸又係咁 成日都話唔明點解西方國家咁唔願意面對中國崛起
心諗 支那靠偷靠搶人地d技術同科技黎做 又唔遵守合約精神 仲好意思話自己崛起 依家侵侵就係做翻個國際秩序比你支那睇咋

前日東張西望講港鐵沙中線單嘢，講得好過TVB新聞

其實就算美加d華人媒體都係咁話中美貿易戰
美國好多工人失業 有幾真唔知

果啲華人媒體係咩背景資金，大家心照

冇計 係得班連登仔唔信。

正路。本黎大家好地地。美國周圍加人税。美國係唔想佢發展中國製造2025姐。 好似話只要佢停左 就唔會加税

同 peter俾料 一樣

同大公文匯一樣

有消息 有專家指全部都係環球時報同人民日報
唔咁講成晚新聞都變讀報名架啦

我唔同老母住，有日佢搭2蚊車入嚟探我都話tvb報新聞啲質素同以前差好遠，慘得過佢啲同事信到十足十，以為今場仗中國只係未出手，一出手必定撳住美國嚟打

tvb 或聞報導

啱啱入去睇下cctvb有咩搞笑新聞
一開就見到依個

美加華人d 免費報紙先濕鳩
是但copy and paste d 支那報紙+機械translate
"髮展" "公裏""洗麵乳"

其實睇完我都係咁諗
間工廠仔根本唔會太多人識
返而大事報導都唔知做咩尻

肥媽係娛樂台講大灣區仲好似長過新聞台

呢派CCTVB係到播既新聞都係外國國家的負面新聞

完全感受到背後既勢力打擊想移民既人

又火災又破產又傷人 , 但明明日日都有呢類新聞

偏偏揀係呢個時侯不斷播

有D仲要係一睇就知假既都擺上去
CCTVB真係不看也罷
造假新聞都分分鐘上映

依家d主流媒體成日吹到侵侵係癲佬週圍搞事辣火頭
好似商台蝗永同gay吾個節目定期要屌鳩侵侵係弱智痴線佬民望又跌
老母又信到十足十跟住一齊講侵侵抵死
屌
人地美國總統嚟㗎緊係以美國為先
果兩條撚樣用支那做本位嚟睇就緊係覺得人地癲夾喪啦
仲有尋日果兩條撚樣為左維穩夾硬將港台陳浩天單野由干預新聞自由轉風向去有人比屎橋陰鳩處長話處長先係受害人
日日係節目笑香港人港豬自己咪一樣，咁努力維穩，到真係新聞界淪陷你估你兩個非親生仔走得甩?

係咪都市閒情個on9蛋撻頭金融佬？

嗰條友奶共奶到發發聲

加呢幾句係頭 後面就可以完全老作
而家寫新聞同寫故事一樣

返工前睇左兩分鐘笑到我

所以聽方丈個節目係必要，日日大大力咁支持侵侵，只係佢地好少講維尼個點衰

真係 尋晚都睇咗一段
屌你老母 係美國組裝電視 早就應該執柒咗佢啦
成本咁高
就算間廠執咗 佢買嘅料未又係中國黎嘅 中國又完全無被影響咩
tvb話零件因加稅成本上升 所以間美國廠會收皮
我屌呀 中國製電視全部都加稅 未一尻樣
中國廠未仲仆倒過美國果間廠
tvb都痴尻線

道指9連升

而家光明正大 引用人民日報呀！

淨係東莞呢幾年都執唔少廠啦

好多都變死城

中肯
其實全部都係自己攞黎衰

就好似CCTVB日日話中國係科技大國
點知美國一禁售晶片就

一路偷你技術
補貼傾銷
唔開放市場
唔守合約

原來係叫做大家好地地

咪繼續吹捧lor 最好日日播中國製造2025，一帶一路，大灣區等等嘅宣傳

無錯，廢老呢啲冇獨立思想嘅人，邊個統治就鐘意邊個架啦
到時即刻奶美

啱啦，俾班柒頭信吓，到時中共輸咗，佢哋就dum春

呢個真係會嘅，但兩者傷害來計一定係支那傷啲
而家侵侵幫國民出返啖氣

諗起當年領匯上市，到現家話鳩人霸權 睇下仲有幾多春可以dum

耶穌都咁多人信啦，相比，無記可信度高好多添。

cctvb新聞不嬲都是鳩旦旦

早排睇過一次
真係不斷講其他國唔中意侵侵
美國人唔中意侵侵

黨啲電視台係咁上下啦

好似有段時間會專播中國美好新聞

琴日tbb話 "港鐵指土瓜灣樓宇沉降水平乎合法定標準"

但係屌你老母 明明 10幾棟樓超晒標
港鐵話乜就乜 完全冇諗住講返個事實出黎

CCTVB咁先講得好

支那狗應該永遠活喺黑暗之中，做佢既奴隸。
佢地無需要知真相，只可以灌奴隸慨念

支那幾百間廠搬走，佢唔會報，咁我仲開心，因為又有大堆狗被人矇騙

即刻重溫光明頂大大聲播畀你老豆聽

而家美國失業率聽聞係近年最低喎

之前金門單野
支那同台灣都唔派人去
淨係不斷講台灣唔應該咁做點點點
唔知以為支那有去

依家坐係茶餐廳睇到佢地講美國大豆
話美國農民會係貿易戰輸到仆街

賤種基因

屌那星今日又係度吹乜撚野大灣區足球聯賽

所以我從來唔睇cctvb 新聞